咁簡單既攬炒方法連登仔唔係唔試下嘛

希望各位巴絲打可以睇晒先

光復香港 時代革命
五大訴求 缺一不可
血債血償

自推

推

唔該巴打

索性下星期罷工。

啱呀
有兩個方向
本地:
1.緊急法令銀行存款凍過水
2.隨時宵禁,鬼佬冇得happy hour
外地:
1.緊法令投資香港不再受保障

推到有長輩圖

有冇文宣巴絲入一入嚟

推到畀文宣見到

唔該報報

幫推

一定要俾班藍絲知道真相

再推

推 冷靜 行動

係其他ig見到
Spread them out

對唔住借個位
18區開花，唔好去政總

行政署向政府總部的員工發電郵，指政總員工可以在今日下午3時半後下班。有政總員工表示，多名警察在午飯時間手持槍枝進入政總戒備。

金鐘佢地已經打到熟晒
知道晒我地有咩不足、點樣可以捉到最多人
而家已經有晒部署駐晒兵
我地唔好再打冇把握嘅仗，去返自己地頭，遍地開花！

唔該絲打

幫你推

推多次

呢個一定要做，叫佢地撳錢走資，誠哥都走晒啦

唔該妹妹仔

唔該食蕉巴

你不如再睇多次個聲明或者個記者會先啦，唔係立緊急法，係蒙面法，緊急法一係早就立咗，而家係應用，然而而家亦都唔係緊急狀態，係正苦捉字蝨繞過黎立蒙面法

絲可唔可以轉簡體 效果更佳

消息一出，中午銀行d premiums位即刻多人

pish

全民㩒錢

唔該巴打指正

大家都要㩒錢啊

推！！！！！

仲未轉走哂d錢就抵撚死啦

push

時間：周末：1pm
平日：8pm

地點：第一集合點／第二集合點／第三集合點

深水埗：南昌V walk／楓樹街遊樂場／
觀塘：apm／觀塘遊樂場／
銅鑼灣：紀利佐治街／
太古：太古城中心／鰂魚涌公園／
沙田：新城市廣場／
荃灣：沙咀道遊樂場／
屯門：屯門市廣場／
大埔：大埔超級城／大埔中央廣場／
將軍澳：黨鐵PopCorn／香港單車公園／
上水： 上水廣場／
元朗：Yoho／
黃大仙：黃大仙中心／黃大仙廣場／摩士公園
青衣：青衣城／
紅土：黃埔聚寶坊／
南區：香港仔中心／

係銀行airdrop緊

絲打先啱

已禁

我頭先先咁諗

推比文宣組

airdrop又出動

大家airdrop同㩒錢啊

樓豬周圍Sd緊了

藍絲廢老識鬼airdrop 派信比佢仲好

佢哋唔識閂airdrop咪會收到

各位今晚都要出嚟
約定大家十八區起義

推呀

唔係講笑 真係好多人拎錢 未夠五點已經唔俾人入

嘩啲暴徒咁破壞法
而家唔拎錢遲啲可能冇啦

幫推and support

推一推

連登仔唔會驚
但係令到班廢老 覺得爭先恐後 先係重點

所以一定要去襟佢老母

啱